其實做廢青既生活真係好寫意

每天瞓到十二點
睇套AV打下J
跟住睇都市閒情
跟住打機
跟住食飯
跟住 j Ali
跟住又睇AV又打J打到眼瞓
都唔知點解要因為工作壓力跳樓

因為成屋都係人 想打飛機都唔得

AGGER
退休生活

過左一個月咁既生活
頂唔順

入廁所打

Why?

Agger 係最頂唔順比身邊既人批鬥

當佢唱歌

過左年幾
患上抑鬱症

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦．菩提薩婆訶．

點會架？

做咩？

睇唔到希望
名副其實walking dead

返工跑唔到數仲無希望

Unun腳拎綜緩真係好撚過做 又爽 洗費唔大夠洗夠用

其實住劏房環境也不錯
好過幫房署高官黃少明租樓住
俾成萬蚊都無熱水沖涼

真係笑而不語